{
    "poll1": {
        "id": "poll1",
        "question": "Szeretn\u00e9d-e, hogy legyen INGYEN P\u00f6tty\u00f6s automata a L\u00e1gym\u00e1nyoson?",
        "options": [
            "igen",
            "nem"
        ],
        "isMultiple": false,
        "createdAt": "2022-12-04",
        "deadline": "2022-12-12",
        "group": "everyone",
        "answers": {
            "igen": 2,
            "nem": 1
        },
        "voted": {
            "userid2": "igen",
            "userid3": "nem",
            "userid4": "igen"
        }
    },
    "poll2": {
        "id": "poll2",
        "question": "Miket tartalmazzon a P\u00f6tty\u00f6s automata?",
        "options": [
            "Klasszikus T\u00far\u00f3 Rudi",
            "Karamell\u00e1s Guru",
            "Tejszelet",
            "Fitness Rudi"
        ],
        "isMultiple": true,
        "createdAt": "2022-12-05",
        "deadline": "2023-01-13",
        "group": "group1",
        "answers": {
            "Klasszikus T\u00far\u00f3 Rudi": 2,
            "Karamell\u00e1s Guru": 1,
            "Tejszelet": 2,
            "Fitness Rudi": 0
        },
        "voted": {
            "userid4": [
                "Klasszikus T\u00far\u00f3 Rudi",
                "Tejszelet"
            ],
            "userid1": [
                "Klasszikus T\u00far\u00f3 Rudi",
                "Karamell\u00e1s Guru",
                "Tejszelet"
            ]
        }
    },
    "poll3": {
        "id": "poll3",
        "question": "Szeretn\u00e9d, hogy t\u00f6bb \u00fcl\u0151hely legyen az egyetem ter\u00fclet\u00e9n?",
        "options": [
            "igen",
            "nem"
        ],
        "isMultiple": false,
        "createdAt": "2023-01-08",
        "deadline": "2025-01-01",
        "group": "group2",
        "answers": {
            "igen": 2,
            "nem": 0
        },
        "voted": {
            "userid4": "igen",
            "userid1": "igen"
        }
    },
    "poll4": {
        "id": "poll4",
        "question": "Melyik orsz\u00e1gba nyern\u00e9l Erasmus+ \u00f6szt\u00f6nd\u00edjat legsz\u00edvesebben?",
        "options": [
            "Finnorsz\u00e1g",
            "Spanyolorsz\u00e1g",
            "Hollandia",
            "Lengyelorsz\u00e1g",
            "Olaszorsz\u00e1g"
        ],
        "isMultiple": true,
        "createdAt": "2023-01-14",
        "deadline": "2023-01-31",
        "group": "everyone",
        "answers": {
            "Finnorsz\u00e1g": 2,
            "Spanyolorsz\u00e1g": 3,
            "Hollandia": 4,
            "Lengyelorsz\u00e1g": 0,
            "Olaszorsz\u00e1g": 3
        },
        "voted": {
            "userid2": [
                "Spanyolorsz\u00e1g",
                "Olaszorsz\u00e1g"
            ],
            "userid3": [
                "Finnorsz\u00e1g",
                "Hollandia"
            ],
            "userid4": [
                "Hollandia",
                "Olaszorsz\u00e1g"
            ],
            "userid5": [
                "Spanyolorsz\u00e1g",
                "Hollandia",
                "Olaszorsz\u00e1g"
            ],
            "userid1": [
                "Finnorsz\u00e1g",
                "Spanyolorsz\u00e1g",
                "Hollandia"
            ]
        }
    },
    "poll5": {
        "id": "poll5",
        "question": "Milyen nyelveket besz\u00e9lsz?",
        "options": [
            "angol",
            "n\u00e9met",
            "olasz",
            "spanyol",
            "francia",
            "orosz",
            "jap\u00e1n",
            "k\u00ednai"
        ],
        "isMultiple": true,
        "createdAt": "2023-01-15",
        "deadline": "2023-02-11",
        "group": "everyone",
        "answers": {
            "angol": 3,
            "n\u00e9met": 2,
            "olasz": 1,
            "spanyol": 2,
            "francia": 1,
            "orosz": 0,
            "jap\u00e1n": 0,
            "k\u00ednai": 0
        },
        "voted": {
            "userid1": [
                "angol",
                "n\u00e9met",
                "spanyol"
            ],
            "userid3": [
                "angol",
                "n\u00e9met",
                "olasz"
            ],
            "userid5": [
                "angol",
                "spanyol",
                "francia"
            ]
        }
    },
    "poll6": {
        "id": "poll6",
        "question": "Melyik a legjobb szuperk\u00e9pess\u00e9g?",
        "options": [
            "L\u00e1thatatlans\u00e1g",
            "Gondolatolvas\u00e1s",
            "Rep\u00fcl\u00e9s",
            "Teleport\u00e1l\u00e1s"
        ],
        "isMultiple": false,
        "createdAt": "2023-01-15",
        "deadline": "2023-03-02",
        "group": "group3",
        "answers": {
            "L\u00e1thatatlans\u00e1g": 1,
            "Gondolatolvas\u00e1s": 0,
            "Rep\u00fcl\u00e9s": 0,
            "Teleport\u00e1l\u00e1s": 1
        },
        "voted": {
            "userid4": "Teleport\u00e1l\u00e1s",
            "userid5": "L\u00e1thatatlans\u00e1g"
        }
    },
    "poll7": {
        "id": "poll7",
        "question": "Hova menn\u00e9l, ha tudn\u00e1l id\u0151t utazni?",
        "options": [
            "A m\u00faltba",
            "A j\u00f6v\u0151be",
            "A jelenben maradn\u00e9k"
        ],
        "isMultiple": false,
        "createdAt": "2023-01-15",
        "deadline": "2023-04-20",
        "group": "group1",
        "answers": {
            "A m\u00faltba": 0,
            "A j\u00f6v\u0151be": 0,
            "A jelenben maradn\u00e9k": 0
        },
        "voted": []
    },
    "poll8": {
        "id": "poll8",
        "question": "Mennyit tanulsz egy nap?",
        "options": [
            "Semennyit",
            "1-2 \u00f3ra",
            "3-5 \u00f3ra",
            "T\u00f6bb, mint 5 \u00f3ra"
        ],
        "isMultiple": false,
        "createdAt": "2023-01-15",
        "deadline": "2023-02-15",
        "group": "everyone",
        "answers": {
            "Semennyit": 0,
            "1-2 \u00f3ra": 1,
            "3-5 \u00f3ra": 1,
            "T\u00f6bb, mint 5 \u00f3ra": 0
        },
        "voted": {
            "userid2": "1-2 \u00f3ra",
            "userid3": "3-5 \u00f3ra"
        }
    },
    "poll9": {
        "id": "poll9",
        "question": "Melyik a kedvenc programoz\u00e1si nyelved?",
        "options": [
            "JavaScript",
            "PHP",
            "Java",
            "C++",
            "C",
            "Python",
            "C#"
        ],
        "isMultiple": true,
        "createdAt": "2023-11-05",
        "deadline": "2025-06-19",
        "group": "everyone",
        "answers": {
            "JavaScript": 0,
            "PHP": 0,
            "Java": 0,
            "C++": 0,
            "C": 0,
            "Python": 0,
            "C#": 0
        },
        "voted": []
    }
}